{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059790",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1072792?place[place_type]=GID&place[gid]=1072792&place[latitude]=34.8809140879&place[longitude]=128.4669503545&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 풍차마을로즈힐펜션"
    },
    "text": "ローズヒルペンションは夫婦が運営するペンションです。 客室はオーシャンビューで海と松の香りが楽しめます。 入室は15:00から可能であり、退室は11:00までです。 追加人数がいる場合は連絡をした方がいいです。 最大人数超過で不可能な場合は払い戻しはできません。 ペットと一緒に入室するには許可が必要ですし、拒否された場合でも払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意が必要です。 時間を守ることをお勧めします。 毀損や紛失に注意しなければならず、損害賠償の責任が生じることがあります。 魚や肉を直火で焼くことは禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用してください。 娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は、他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 客室外でバーベキューができ、料金は20,000ウォン及び30,000ウォンです。 バーベキュー利用後は整理をしなければなりません。 客室には調味料が完備されています。 無料Wi-Fiと自転車のレンタルが可能です。 周辺の観光地としては統営ケーブルカー、南望山彫刻公園、李舜臣公園、江口安、東ピランなどがあります。 チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までで、様々な種類の客室があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ローズヒルペンションは誰が運営していますか？",
            "answer": "ローズヒルペンションは夫婦が運営しています。"
        },
        {
            "question": "ローズヒルペンションの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ローズヒルペンションの客室はオーシャンビューで海と松の香りが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ローズヒルペンションのチェックイン・チェックアウト時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ローズヒルペンションのチェックインは15:00から可能であり、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は連絡が必要ですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は連絡をした方がいいです。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室するには許可が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室での宿泊が可能ですか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "客室外でバーベキューができます。バーベキュー利用料は20,000ウォン及び30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ローズヒルペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ローズヒルペンションの周辺には統営ケーブルカーや南望山彫刻公園、李舜臣公園、江口安、東ピランなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ローズヒルペンションでは何が無料で利用できますか？",
            "answer": "ローズヒルペンションでは無料Wi-Fiと自転車のレンタルが可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 438,
        "QA": 438
    }
}